我有一個好仆街嘅諗法

支持獨立調查，還警察公道！！！

只要一日冇警察出嚟支持獨立調查，一日都唔可以獨善其身。

咁都負評？三毛呀？

自己做就夠啦，咪亂要人。係旁人眼中，幾個人就叫發自心聲，人一多就變搞事。

少人做隨時俾人叫增援捉埋

[有片有download Link]蘆葦蔥暗地表示藍白衫克警係暴徒